有無推薦藍芽喇叭for電腦用？

想問下D聲會唔會有delay?

同問幫推

Bose

Delay 話完全冇就呃你嘅

預算？

唔過2000蚊，想問下sony好定Jbl好？藍芽version越高係咪delay越少？